{
  "Effortlessly navigate through the spot.": "손쉽게 장소를 탐색하십시오.",
  "Range Normalization": "범위 정규화",
  "Customize the weight for each hand combination to perform at your best.": "각 손의 조합에 대한 가중치를 사용자 정의하여 최고의 성능을 발휘하십시오.",
  "Simplifier": "간소화 도구",
  "Choose from several options for simplifying your GTO-Gameplan with the Simplifier.": "간소화 도구를 사용하여 GTO 게임 계획을 단순화하는 여러 옵션 중에서 선택하십시오.",
  "Runout Clustering": "런아웃 클러스터링",
  "Understanding the different cluster structures opens up a new door to understanding poker.": "다른 클러스터 구조를 이해하면 포커를 이해하는 새로운 문이 열립니다.",
  "Made Hand Distribution": "메이드 핸드 분포",
  "See the relationship between the perfect strategy for a specific spot and the hand category.": "특정 스팟에 대한 완벽한 전략과 핸드 카테고리 간의 관계를 확인하십시오.",
  "Runout Distribution": "런아웃 분포",
  "See exactly how well the runout is hitting your range or your opponents range.": "런아웃이 얼마나 잘 범위 또는 상대의 범위를 맞추는지 정확하게 확인하십시오.",
  "Macro analysis": "매크로 분석",
  "Get an overview of values like EV, strategy, EQ & more for all flops of a pre-selected spot.": "사전 선택한 스팟의 모든 플랍에 대한 EV, 전략, EQ 등의 값에 대한 개요를 얻으십시오.",
  "Our browser-based software gives you access to our GTO gameplan, which contains billions of strategies for every relevant scenario.": "브라우저 기반의 소프트웨어는 모든 관련 시나리오에 대해 수십억 가지의 전략을 포함한 우리의 GTO 게임 계획에 대한 접근을 제공합니다.",
  "Bot playstyles": "봇 플레이 스타일",
  "Choose from two human-like logics and watch your skills soar.": "두 가지 인간 같은 논리 중에서 선택하고 당신의 기술이 향상되는 것을 보십시오.",
  "EV measurement": "EV 측정",
  "See strategy and EV differences between your chosen actions and the bot´s actions.": "당신이 선택한 행동과 봇의 행동 사이의 전략과 EV 차이를 확인하십시오.",
  "Spot selection sheet": "스팟 선택 시트",
  "Learn about the message model and how to create, update, delete, and list messages.": "메시지 모델에 대해 알아보고 메시지를 생성, 검색, 업데이트, 삭제, 목록화하는 방법에 대해 알아보세요.",
  "Switch to gameplan": "게임 플랜으로 전환",
  "Choose from a range of games to train the spots you want to improve on.": "개선하고 싶은 부분을 훈련하기 위한 다양한 게임 중 선택하세요.",
  "Result tracking": "결과 추적",
  "Identify potential leaks in your play and track your progress.": "당신의 플레이에서 잠재적인 문제점을 파악하고 진행 상황을 추적하세요.",
  "Practice": "연습",
  "Test your skills against our bot. Your decisions will be tracked and measured in terms of frequency and EV to help you identify leaks in your game.": "당신의 기술을 봇에 대해 테스트해보세요. 결정사항들은 빈도와 EV 측면에서 추적되고 측정되어 게임에서의 문제점을 파악하는 데 도움이 됩니다.",
  "With its most accurate GTO solutions, next-gen tools and meticulous design, Poker Scientist unlocks your full potential. It is the tool of choice for learning poker.": "가장 정확한 GTO 솔루션, 차세대 도구 및 세심한 디자인으로 포커 과학자는 당신의 전체 잠재력을 해제합니다. 이것은 포커 학습을 위한 선택 도구입니다.",
  "FEATURES": "기능들",
  "The standard for GTO poker mastery": "GTO 포커 숙달의 표준",
  "Close sidebar": "사이드바 닫기",
  "Play against our GTO-Bot": "GTO-봇에 대해 플레이하기",
  "Maximize your performance with our GTO-Bot practice mode! Hone your strategy and make informed decisions with our gamification-mode, where you can play against our expert GTO-Bot.": "GTO-봇 연습 모드를 통해 당신의 성능을 최대화하세요! 저희의 게임화 모드를 통해 전략을 연마하고, 이를 통해 GTO-봇 전문가에 대해 플레이하면서 정보 기반의 결정을 내릴 수 있습니다.",
  "Exploitative Bot mode.": "착취적 봇 모드.",
  "Choose from two human-like logics, a tight or an aggressive gameplan, and watch your skills soar. Simply select your preferred play-style via the button on the training screen and watch the Bot adapt.": "두 가지 인간 같은 논리, 타이트 또는 공격적인 게임 플랜 중에서 선택하고 기술 향상을 확인하세요. 단순히 훈련 화면 에서 선호하는 플레이 스타일을 선택하면 봇이 적응합니다.",
  "Tight playstyle": "타이트한 플레이 스타일",
  "With the tight Gameplan, the Bot will play passively, only opting for more aggressive actions if the expected value (EV) remains high.": "타이트 게임 플랜을 사용하면 봇은 수동적으로 플레이하며, 기대값(EV)이 높게 유지되는 경우에만 더 공격적인 행동을 선택합니다.",
  "Aggressive playstyle": "공격적인 플레이 스타일",
  "On the other hand, the aggressive Gameplan will see Neura play more aggressively, all while keeping the focus on maximizing EV.": "반면, 공격적인 게임 플랜을 사용하면 Neura는 EV 최대화에 초점을 맞춘 채 더 공격적으로 플레이합니다.",
  "Tight vs. Aggressive": "타이트 vs 공격적",
  "A hand for the Bot is with 35% in the call action and 65% in the raise action. This means that the EV difference between call and raise is approximately 0bb.": "봇의 핸드는 콜 액션이 35%, 레이즈 액션이 65%입니다. 이는 콜과 레이즈 사이의 EV 차이가 약 0bb임을 의미합니다.",
  "Using the tight Gameplan, the Bot's strategy will change to 100% call, while the aggressive Gameplan will choose 100% raise.": "타이트 게임 플랜을 사용하면 봇의 전략이 100% 콜로 변경되며, 공격적인 게임 플랜은 100% 레이즈를 선택합니다.",
  "Real-time feedback.": "실시간 피드백.",
  "As you make decisions during training, Neura Bot measures the expected value (EV) of each move and compares it to the highest EV decision. This provides immediate feedback on your play and helps you identify areas for improvement.": "훈련 중에 결정을 내리면 Neura Bot는 각 움직임의 기대값(EV)을 측정하고 이를 최고 EV 결정과 비교합니다. 이는 당신의 플레이에 대한 즉각적인 피드백을 제공하고 개선해야 할 부분을 파악하는 데 도움이 됩니다.",
  "Join now:": "지금 가입하세요:",
  "Unleash your potential!": "당신의 잠재력을 해방하세요!",
  "Get started": "시작하기",
  "Spot selection": "스팟 선택",
  "Take control of your poker training.": "당신의 포커 훈련을 제어하세요.",
  "Choose from a range of cash games, heads-up, or multi-table tournaments to train the spots you want to improve on.": "개선하고 싶은 부분을 훈련하기 위해 현금 게임, 헤드업, 또는 다중 테이블 토너먼트 중에서 선택하세요.",
  "Whether you're looking to improve your preflop or postflop play, our Bot has got you covered. Simply select your preferred training mode and get started.": "프리플롭 또는 포스트플롭 플레이를 개선하려는 경우에도, 우리의 봇이 당신을 돕습니다. 단순히 선호하는 훈련 모드를 선택하고 시작하세요.",
  "Available training modes": "사용 가능한 훈련 모드",
  "The practice mode provides a wide range of game types to choose from.": "연습 모드는 선택할 수 있는 다양한 게임 유형을 제공합니다.",
  "You can select Cash-game with a 100bb stack size and play through various scenarios like Preflop, 2Bet, 3Bet, and 4Bet.": "100bb 스택 크기를 가진 현금 게임을 선택하고 Preflop, 2Bet, 3Bet, 4Bet과 같은 다양한 시나리오를 플레이할 수 있습니다.",
  "Additionally, MTTs with stack sizes ranging from 10bb to 75bb are available, with additional scenarios like Limp-Call and Limp-Raise-Call, as well as the same Preflop, 2Bet, 3Bet, and 4Bet options.": "또한, 10bb에서 75bb 사이의 스택 크기를 가진 MTTs가 사용 가능하며, Limp-Call 및 Limp-Raise-Call과 같은 추가 시나리오와 Preflop, 2Bet, 3Bet, 4Bet 옵션이 함께 제공됩니다.",
  "There is also a dedicated mode for heads-up play, featuring 100bb stack size and the same Preflop, 2Bet, 3Bet, and 4Bet scenarios.": "100bb 스택 크기와 동일한 Preflop, 2Bet, 3Bet, 4Bet 시나리오를 특징으로 하는 헤드업 플레이 전용 모드도 있습니다.",
  "Switch mode": "모드 전환",
  "Just switch to gameplan mode.": "그냥 게임 플랜 모드로 전환하세요.",
  "And the best part? You can switch to gameplan mode at any time to see how the current spot fits into your overall strategy. With Neura Bot, you have the tools you need to take your poker game to the next level.": "그리고 가장 좋은 부분? 현재의 상황이 전체 전략에 어떻게 맞는지 확인하기 위해 언제든지 게임 플랜 모드로 전환할 수 있습니다. Neura Bot을 이용하면 포커 게임을 다음 단계로 업그레이드할 필요한 도구를 갖추게 됩니다.",
  "Get the Big Picture": "전체 그림을 얻다",
  "Your game decisions should never be taken in isolation. That's why we've built our software to provide you with a macro-level view of each hand. This way, you'll be able to see how your current decisions fit into your overall game plan.": "당신의 게임 결정은 절대로 고립되어서는 안 됩니다. 그래서 우리는 각 손에 대한 매크로 수준의 뷰를 제공하는 소프트웨어를 구축했습니다. 이렇게하면 현재의 결정이 전체 게임 계획에 어떻게 맞는지 볼 수 있습니다.",
  "Deep dive into the specifics": "세부사항에 대해 깊이 파악",
  "With our bot, you can dive into specific situations, and get a detailed breakdown of the expected value (EV) of each action. This will help you understand which actions are profitable and which are not, so you can make the most informed decisions possible.": "우리의 봇을 사용하면 특정 상황에 대해 깊게 파고들고 각 행동의 기대값 (EV)에 대한 상세한 분해를 받을 수 있습니다. 이는 어떤 행동이 이익을 낼 수 있는지, 어떤 행동이 그렇지 않은지 이해하는 데 도움이 되어 가능한 한 정보에 기반한 결정을 내릴 수 있습니다.",
  "Multi-layered game plan": "다중 계층 게임 계획",
  "Our software doesn't just provide you with a single strategy. Instead, it offers a multi-layered game plan that adapts to the current hand and the actions of your opponents. This means you'll always be prepared, no matter what comes your way.": "우리의 소프트웨어는 단순히 단일 전략을 제공하는 것이 아닙니다. 대신, 현재의 핸드와 상대의 행동에 맞게 적응하는 다중 계층 게임 계획을 제공합니다. 이는 무엇이 당신을 향해 오든 항상 준비되어 있음을 의미합니다.",
  "Made with you in mind": "당신을 생각하며 제작됨",
  "We know that no two poker players are the same. That's why we've designed our software to be customizable to your specific needs. Whether you're a novice or a seasoned pro, you'll find the tools and features you need to take your game to the next level.": "우리는 두 명의 포커 플레이어가 동일하지 않다는 것을 알고 있습니다. 그래서 우리는 소프트웨어를 당신의 특정 필요에 맞게 사용자 정의할 수 있도록 설계했습니다. 초보자든 숙련된 프로이든, 게임을 다음 단계로 이끌 필요한 도구와 기능을 찾을 수 있을 것입니다.",
  "Join the community": "커뮤니티에 가입하기",
  "When you join Poker Scientist, you're not just getting access to our software. You're also becoming part of a global community of poker players who are committed to improving their game. Join us today and start your journey to becoming a poker master.": "포커 과학자에 가입하면 단지 우리의 소프트웨어에 접근하는 것뿐만 아니라 게임을 향상시키려는 전 세계 포커 플레이어의 커뮤니티의 일원이 됩니다. 오늘 저희와 함께 가입하고 포커 마스터가 되는 여정을 시작하세요.",
  "Try it for free": "무료로 시도해보세요",
  "Not sure if Poker Scientist is right for you? No problem. We offer a free trial so you can get a feel for the software and see if it's a good fit for your poker training needs.": "포커 과학자가 당신에게 맞는지 확신이 안 선다구요? 문제 없습니다. 소프트웨어에 대한 느낌을 얻고 포커 훈련 요구 사항에 잘 맞는지 확인할 수 있도록 무료 체험을 제공합니다.",
  "Sign up today": "오늘 가입하세요",
  "Don't wait any longer to start improving your poker game. Sign up for Poker Scientist today and take the first step towards mastering the art of poker.": "당신의 포커 게임을 향상시키기 시작하는 데 더 이상 기다리지 마세요. 오늘 포커 과학자에 가입하고 포커의 기술을 마스터하는 첫 걸음을 내딛으세요.",
  "You can switch between the actual training situation and the gameplan mode whenever you like. This means that while you're playing, you can also take a closer look at the situation in a more strategic way.": "실제 훈련 상황과 게임플랜 모드를 원하는 때에 자유롭게 전환할 수 있습니다. 이는 당신이 게임을 하면서도 상황을 보다 전략적으로 자세히 살펴볼 수 있음을 의미합니다.",
  "By doing this, you'll get a better understanding of how the current situation fits into your overall strategy and improve your decision-making skills. It'll make learning more effective and help you make better choices in the game, which in turn will help you to progress and succeed.": "이를 통해 현재 상황이 전반적인 전략에 어떻게 적용되는지 이해가 더욱 잘 되며, 의사결정 능력이 향상됩니다. 이는 학습을 더욱 효과적으로 만들고 게임에서 더 나은 선택을 할 수 있게 돕고, 그 결과로 당신의 성장과 성공을 도울 것입니다.",
  "Pure stats.": "순수한 통계.",
  "Take control of your progress with our advanced statistics tracking! Our statistics sheet provides an overview of your results, and you can easily filter by specific positions, in/out-of-position play, bet sizing, game type, and stack size to gain deeper insights into your strengths and weaknesses": "우리의 고급 통계 추적 기능으로 당신의 진척 상황을 잡아보세요! 우리의 통계 시트는 당신의 결과에 대한 개요를 제공하며, 특정 위치, 포지션 내/밖의 플레이, 베팅 크기, 게임 유형, 스택 크기 등으로 쉽게 필터링하여 당신의 장단점에 대한 더 깊은 인사이트를 얻을 수 있습니다",
  "Find your leaks": "당신의 누출을 찾아보세요",
  "With this feature, it's easy to identify potential leaks in your play and track your progress over time. By using multiple filters, you have complete control over the information you want to see, making it easier than ever to improve your game": "이 기능을 사용하면, 플레이에서 잠재적인 누출을 쉽게 파악하고 시간에 따른 당신의 진척 상황을 추적할 수 있습니다. 여러 가지 필터를 사용하면, 보고 싶은 정보에 대해 완벽하게 통제할 수 있어, 게임 향상이 더욱 쉬워집니다",
  "Range normalization": "범위 정규화",
  "Made-hand distribution": "메이드 핸드 분포",
  "Runout distribution graph": "런아웃 분포 그래프",
  "Open sidebar": "사이드바 열기",
  "Study": "학습",
  "Data-driven analysis and visualization": "데이터 중심의 분석 및 시각화",
  "Poker Scientist stands out from the competition for a number of reasons. First and foremost, our solver produces the most accurate gameplan solutions in the world, with a Nash-Distance between 0.01 - 0.15% pot per hand. This level of accuracy allows us to distinguish the origin of all frequencies for strategies between 'balancing' and 'rounding-error'.": "Poker Scientist는 여러 가지 이유로 경쟁사 대비 우위를 점하고 있습니다. 우선적으로, 우리의 솔버는 손에 대한 포트의 0.01 - 0.15%의 네시 거리 사이에서 가장 정확한 게임플랜 솔루션을 제공합니다. 이 정확성 수준은 '밸런싱'과 '반올림 오차' 사이의 전략에 대한 모든 빈도의 원인을 구별할 수 있게 합니다.",
  "Range vs. Range": "범위 대 범위",
  "All the information you need in one single sheet.": "필요한 모든 정보가 하나의 시트에 있습니다.",
  "With the Range versus Range view, you can easily navigate through the spot using action buttons and visualize the strategies of each player with a matrix.": "범위 대 범위 보기를 사용하면 액션 버튼을 사용하여 스팟을 쉽게 탐색하고 행렬로 각 플레이어의 전략을 시각화할 수 있습니다.",
  "Range matrix": "범위 매트릭스",
  "The Range Matrix feature offers a complete overview of all possible preflop card combinations that a player can hold, displayed in a matrix format along with the corresponding strategy frequencies and expected values (EVs) for each hand combination.": "범위 매트릭스 기능은 플레이어가 가질 수 있는 가능한 모든 프리플롭 카드 조합에 대한 완벽한 개요를 제공하며, 각 핸드 조합에 대한 해당 전략 빈도와 예상 값(EVs)과 함께 매트릭스 형식으로 표시됩니다.",
  "Switch between Equity and EV view": "Equity와 EV 뷰 간에 전환",
  "Statistics sheet": "통계 시트",
  "Here you can review your overall game performance, as well as the impact of specific game situations and your corresponding decisions. Our advanced statistics sheet allows you to filter by position, in/out-of-position play, bet sizing, game type, and stack size.": "여기서는 전반적인 게임 성과뿐만 아니라 특정 게임 상황과 해당 결정의 영향을 검토할 수 있습니다. 고급 통계 시트를 사용하면 위치, 포지션 내/밖의 플레이, 베팅 크기, 게임 유형, 스택 크기에 따라 필터링할 수 있습니다.",
  "You'll find the insights you need to understand your game better and make more informed decisions in the future.": "더 나은 게임 이해와 미래의 더욱 현명한 결정을 위해 필요한 통찰력을 찾을 수 있을 것입니다.",
  "Always at the forefront": "항상 최전선에서",
  "Innovation and improvement are two of our core values at Poker Scientist. We are constantly developing new features and refining our existing ones to ensure that you are always equipped with the most advanced tools and insights to optimize your poker game.": "혁신과 개선은 Poker Scientist의 핵심 가치 중 두 가지입니다. 우리는 항상 새로운 기능을 개발하고 기존의 것들을 정교화하여, 당신이 항상 가장 고급 도구와 인사이트를 갖추고 포커 게임을 최적화할 수 있도록 합니다.",
  "Join our community": "우리 커뮤니티에 참여하세요",
  "Want to find out more?": "더 알고 싶으신가요?",
  "Visit our website or contact us directly. Our team is always ready to assist you.": "우리의 웹사이트를 방문하거나 직접 연락해 보세요. 우리 팀은 언제나 당신을 돕기 위해 준비되어 있습니다.",
  "Play smarter, not harder.": "더 힘들게 아닌, 더 똑똑하게 플레이하세요.",
  "Join the Poker Scientist community today and start improving your game!": "오늘 Poker Scientist 커뮤니티에 가입하고 게임을 향상시키기 시작하세요!",
  "We look forward to seeing you on the tables.": "당신을 테이블에서 보는 것을 기대하고 있습니다.",
  "Sign up now": "지금 가입하세요",
  "Get started with Poker Scientist today and take your game to the next level.": "오늘 Poker Scientist를 시작하고 게임을 다음 단계로 끌어올리세요.",
  "Hand details view": "핸드 상세 보기",
  "The Hand Details view feature allows you to view specific details of a preflop hand combination within a hand combination group. You can see the expected value (EV) and frequency of each possible action for that particular hand combination.": "핸드 상세 보기 기능을 사용하면 핸드 조합 그룹 내에서 프리플롭 핸드 조합의 구체적인 세부 정보를 볼 수 있습니다. 특정 핸드 조합에 대한 각 가능한 액션의 예상 값(EV) 및 빈도를 확인할 수 있습니다.",
  "Player comparison": "플레이어 비교",
  "Reduce the number of different strategies": "다른 전략의 수 줄이기",
  "Simplifying your strategy leads to fewer mistakes and an increase in your win rate. That's why we created the Runout Clustering feature.": "전략을 단순화하면 실수가 줄어들고 승률이 증가합니다. 그래서 우리는 Runout 클러스터링 기능을 만들었습니다.",
  "Runout clustering": "Runout 클러스터링",
  "The clustering process": "클러스터링 과정",
  "On average, there are 6900 action nodes for a 2-Bet spot, with over 16 million possible strategies. With every scenario, there's a chance to make a mistake that could reduce your win rate. That's why it's crucial to keep your game plan as simple as possible.": "평균적으로 2-벳 스팟에는 6900개의 액션 노드가 있으며, 1600만 개가 넘는 가능한 전략이 있습니다. 모든 시나리오에서 승률을 줄일 수 있는 실수를 할 가능성이 있습니다. 그래서 게임 계획을 가능한 한 단순하게 유지하는 것이 중요합니다.",
  "We've simplified the game plan by comparing each runout with every other runout. Each runout has a specific strategy, defined by the frequency of possible moves, weighted by a parameter that represents the relative value of different lines.": "우리는 각 runout을 다른 모든 runout과 비교함으로써 게임 계획을 단순화했습니다. 각 runout은 가능한 움직임의 빈도로 정의되는 특정 전략을 가지고 있으며, 이는 다른 라인의 상대적인 가치를 나타내는 매개변수에 의해 가중치가 부여됩니다.",
  "For example, an all-in frequency gap is weighted higher than a frequency gap for a check.": "예를 들어, 올인 빈도 갭은 체크에 대한 빈도 갭보다 높게 가중치가 부여됩니다.",
  "We used a 2-dimensional clustering method to find the minimum number of different clusters, without losing Range-EV for any player. The result is that the 49 turn runouts become grouped or clustered. Each cluster has a representative card with the smallest strategy difference between all cards in the cluster.": "우리는 어떤 플레이어에게도 Range-EV를 잃지 않으면서 다른 클러스터의 최소 수를 찾기 위해 2차원 클러스터링 방법을 사용했습니다. 그 결과 49번의 턴 runouts이 그룹화되거나 클러스터링됩니다. 각 클러스터는 클러스터 내 모든 카드 사이에서 전략 차이가 가장 작은 대표 카드를 가지고 있습니다.",
  "Levels of simplification": "단순화의 수준",
  "Each player has their own Runout Clustering, which is likely to be different from the other players in the same situation. Here are three examples of different levels of simplification:": "각 플레이어는 자신만의 Runout 클러스터링을 가지고 있으며, 이는 동일한 상황에서 다른 플레이어와 다를 수 있습니다. 여기에 다른 단순화 수준의 세 가지 예시가 있습니다:",
  "High-Level simplification": "고수준 단순화",
  "In a Cashgame 3Bet MPvsBU, the strategy for BU simplifies from 49 to 2 different strategies on turn without any EV loss. (96% simplified)": "Cashgame 3Bet MPvsBU에서, BU의 전략은 EV 손실 없이 49에서 2개의 다른 전략으로 단순화됩니다. (96% 단순화)",
  "Medium-Level simplification": "중간 수준 단순화",
  "In an MTT 25bb SRP BUvsBB, the strategy for BU simplifies from 49 to 12 different strategies on the river (75% simplified)": "MTT 25bb SRP BUvsBB에서, BU의 전략은 49개의 다른 전략에서 강을 향해 12개의 다른 전략으로 단순화됩니다. (75% 단순화)",
  "Low-Level simplification": "저수준 단순화",
  "In a Cashgame 2Bet BUvsBB, the strategy for BB simplifies from 49 to 21 strategies on turn (57% simplified)": "Cashgame 2Bet BUvsBB에서, BB의 전략은 턴에서 49에서 21개의 전략으로 단순화됩니다. (57% 단순화)",
  "It's interesting to note that you can have the same strategy for two different cards in a cluster, even though they have a big difference in their Runout-EVs. This shows that there can be multiple, different reasons for having a particular strategy.": "클러스터 내의 두 다른 카드가 Runout-EVs에서 큰 차이가 있음에도 불구하고 동일한 전략을 가질 수 있다는 점이 흥미롭습니다. 이는 특정 전략을 가지는 데에 여러 다른 이유가 있을 수 있다는 것을 보여줍니다.",
  "We save the result of each Runout Clustering calculation on our backend, so you only have to calculate it once. Understanding the different cluster structures opens up a new door to understanding poker.": "각 Runout 클러스터링 계산의 결과를 백엔드에 저장하므로 한 번만 계산하면 됩니다. 다른 클러스터 구조를 이해하는 것은 포커를 이해하는 새로운 문을 엽니다.",
  "With the Range Matrix feature, you can easily switch between two different visualization modes. The first mode displays the strategy frequencies of the possible preflop card combinations, while the second mode shows the expected value (EV) in both numerical and color-coded formats, providing you with comprehensive insights to help improve your poker game.": "범위 매트릭스 기능을 사용하면 두 가지 다른 시각화 모드 사이를 쉽게 전환할 수 있습니다. 첫 번째 모드는 가능한 프리플랍 카드 조합의 전략 빈도를 표시하며, 두 번째 모드는 기대 값(EV)을 숫자와 색상으로 코드화된 형식 모두로 보여줍니다. 이는 포커 게임을 향상시키는 데 도움이 될 수 있는 포괄적인 인사이트를 제공합니다.",
  "With the Player Comparison feature, you can directly compare the expected value (EV), hand combinations, and pot sizes of two players side by side. This allows for a quick and easy analysis of how each player's range and decisions are affecting the overall outcome of the game.": "플레이어 비교 기능을 사용하면 두 플레이어의 기대 값(EV), 핸드 조합, 포트 크기를 직접 비교할 수 있습니다. 이를 통해 각 플레이어의 범위와 결정이 게임의 전체 결과에 어떻게 영향을 미치는지 빠르고 쉽게 분석할 수 있습니다.",
  "Customize the weight for each hand combination.": "각 핸드 조합의 가중치를 사용자 정의합니다.",
  "The normalization changes the color space for each cell in the matrix, and it's proportional to the weight and frequency of each cell.": "정규화는 매트릭스의 각 셀의 색 공간을 변경하며, 이는 각 셀의 가중치와 빈도에 비례합니다.",
  "Normalized": "정규화된",
  "Think about a river situation where the weight for a hand is low due to all the other potential outcomes. With the relative view, it can be difficult to gather any meaningful information from the matrix.": "모든 다른 가능성 때문에 한 손의 가중치가 낮은 강 상황을 생각해 보세요. 상대적인 시점에서는 매트릭스에서 의미 있는 정보를 모으기 어려울 수 있습니다.",
  "That's why we offer the option to change the view to normalized. It provides a clearer picture of the hands in the ranges.": "그래서 우리는 시점을 정규화된 것으로 변경하는 옵션을 제공합니다. 이를 통해 범위 안의 핸드들에 대한 더욱 명확한 그림을 제공합니다.",
  "Absolute": "절대값",
  "But what if you still need more insight? No problem. The 'Absolute' function gives you an even more in-depth view of the strategy for every possible hand. The space of each cell is described by the normalization feature, following the mathematical description. This allows you to make informed decisions and play your best game.": "하지만 여전히 더 깊은 통찰력이 필요하다면? 문제 없습니다. '절대값' 함수는 모든 가능한 손에 대한 전략에 대한 더욱 심도있는 시점을 제공합니다. 각 셀의 공간은 수학적 설명을 따르는 정규화 기능에 의해 설명됩니다. 이를 통해 정보에 기반한 결정을 내리고 최선의 게임을 할 수 있습니다.",
  "Simplify your gameplan.": "게임 계획을 단순화하세요.",
  "The Simplifier tool allows you to manipulate the GTO-Strategies by adding or removing actions, which has a direct impact on the measured Range-EV.": "Simplifier 도구를 사용하면 액션을 추가하거나 제거하여 GTO 전략을 조작할 수 있으며, 이는 측정된 Range-EV에 직접적인 영향을 미칩니다.",
  "Algorithm": "알고리즘",
  "Our Simplification algorithm manipulates the Gameplan in a way that minimizes EV loss when removing an action, or maximizes EV gain when adding an action.": "우리의 단순화 알고리즘은 액션을 제거할 때 EV 손실을 최소화하거나 액션을 추가할 때 EV 이익을 극대화하는 방식으로 Gameplan을 조작합니다.",
  "This algorithm goes beyond the Nash algorithm, allowing for strategies that are not necessarily balanced. When you remove an action, the hands that would have used that action will be directed to the alternative action with the second highest EV instead.": "이 알고리즘은 Nash 알고리즘을 넘어서 균형을 갖추지 않을 수 있는 전략을 허용합니다. 액션을 제거할 때 해당 액션을 사용했을 손들은 대신 두 번째로 높은 EV를 가진 대체 액션으로 유도됩니다.",
  "Simplification made easy.": "단순화를 쉽게 만들었습니다.",
  "To see how it works, let's consider a Raw GTO-Strategy:Removing the raising actions is a good way to simplify, even if the R 17.4 has a frequency of 14.5%. If we remove the raising actions, the new strategy will only have a fold/- and a callpart, and we will not lose any relevant Range-EV.": "작동 방식을 알아보기 위해, Raw GTO-전략을 고려해 봅시다: 레이즈 액션을 제거하는 것은 단순화하는 좋은 방법입니다. R 17.4가 14.5%의 빈도로 나타난다고 하더라도 레이즈 액션을 제거하면 새로운 전략은 폴드/-와 콜파트만을 가지며, 어떠한 관련된 Range-EV도 잃지 않을 것입니다.",
  "However, if we remove a further action, our Range-EV will decrease significantly. On the other hand, if we go back to the Raw GTO-Strategy and directly remove the callnode, keeping the raise actions possible, we will only lose 2bb/100 with this strategy.": "하지만 더 많은 액션을 제거하면 Range-EV가 크게 감소할 것입니다. 반면에 Raw GTO-전략으로 돌아가서 콜노드를 직접 제거하고 레이즈 액션을 가능하게 유지하면 이 전략으로는 2bb/100만 손해를 보게 될 것입니다.",
  "The Simplifier algorithm shows you how to take advantage of several options for simplifying your GTO-Gameplan.": "Simplifier 알고리즘은 여러 가지 옵션을 활용하여 GTO-Gameplan을 단순화하는 방법을 보여줍니다.",
  "Simplification made easy": "단순화가 쉬워졌습니다",
  "Reduce the number of different strategies.": "다양한 전략의 수를 줄입니다.",
  "Distribution types": "분포 유형",
  "And it gets even better - the feature provides two different distributions: one that shows how often a hand group results in a specific action, visualized by the color of the hand class bar, and another that shows how likely it is for you to have a specific hand class in your current range.": "더 좋아지는 것은 - 이 기능은 두 가지 다른 분포를 제공합니다: 핸드 그룹이 특정 액션으로 이어지는 빈도를 핸드 클래스 바의 색상으로 시각화한 것과 현재 범위에서 특정 핸드 클래스를 가질 확률을 보여주는 다른 분포입니다.",
  "With the Made-Hand Distribution, you'll have all the information you need to understand which type of hand class you have in a certain action, and how likely it is.": "메이드 핸드 분포를 통해 특정 액션에서 어떤 유형의 핸드 클래스를 가지고 있는지, 그리고 그 가능성이 어떻게 되는지를 이해하기 위해 필요한 모든 정보를 얻게 됩니다",
  "A hand category overview.": "핸드 카테고리 개요.",
  "The Made-Hand distribution feature classifies hands into 18 groups and helps improve game strategy by showing the frequency of hand groups in specific actions and the likelihood of having a specific hand class in the current range.": "메이드 핸드 분포 기능은 핸드를 18개 그룹으로 분류하고, 특정 액션에서의 핸드 그룹 빈도와 현재 범위에서 특정 핸드 클래스를 가질 확률을 보여주어 게임 전략을 개선하는 데 도움을 줍니다.",
  "Here's how it works: like mentioned the Made-Hand Distribution classifies hands into 18 different groups based on their properties. The properties of a hand are related to the board structure and can have a big impact on your strategy. With this feature, you'll be able to see the relationship between the perfect strategy for a specific spot and the hand class, like having a flush draw or set.": "작동 방식은 다음과 같습니다: 이전에 언급한대로 메이드 핸드 분포는 핸드를 속성에 따라 18개의 다른 그룹으로 분류합니다. 핸드의 속성은 보드 구조와 관련이 있으며 전략에 큰 영향을 미칠 수 있습니다. 이 기능을 통해 특정 상황에 대한 완벽한 전략과 핸드 클래스 간의 관계를 확인할 수 있습니다. 예를 들어, 플러시 드로우나 세트를 가지고 있는 경우와 같은 것들입니다.",
  "With this feature, you'll be able to see the relationship between the perfect strategy for a specific spot and the hand class, like having a flush draw or set.": "이 기능을 사용하면, 특정 상황에 대한 완벽한 전략과 핸드 클래스 간의 관계를 확인할 수 있습니다. 플러시 드로우나 세트와 같은 핸드 클래스와의 관계를 파악할 수 있습니다.",
  "Get the ultimate overview": "최종 개요를 확인하세요",
  "With this feature, you can easily find out things like: on which type of flops you should use a big bet or check back most of the time, which flops connect well with your range or your opponent's range, and how the Range-EV is connected to your preferred strategy.": "이 기능을 통해 다음과 같은 정보를 쉽게 알 수 있습니다: 어떤 종류의 플롭에서는 대부분 큰 베팅이나 체크백을 사용해야 하는지, 어떤 플롭이 범위나 상대방의 범위와 잘 연결되는지, 그리고 Range-EV가 선호하는 전략과 어떻게 연결되는지 등입니다.",
  "This enables you to compare strategies for different flops. It comes with two filter functions, suitedness and pairing. You can order any value from high to low or vice versa, making it easy to determine the best or worst flops for you. The average values are displayed at the top of the table": "이를 통해 여러 플롭에 대한 전략을 비교할 수 있습니다. 두 가지 필터 기능인 suitedness와 pairing이 함께 제공됩니다. 높은 값부터 낮은 값 또는 그 반대로 어떤 값을든 정렬할 수 있어 가장 좋은 또는 최악의 플롭을 쉽게 확인할 수 있습니다. 평균 값은 테이블 상단에 표시됩니다",
  "Filters": "필터",
  "The Macro-Analysis feature gives you an overview of values like Range-EV, strategy, EQ, EQ-Realization and more for all flops of a pre-selected spot": "매크로 분석 기능은 사전 선택한 스팟의 모든 플롭에 대한 Range-EV, 전략, EQ, EQ-Realization 등의 값에 대한 개요를 제공합니다",
  "The big picture": "큰 그림",
  "The graphs": "그래프들",
  "For example, if the runout is a spade, a minimum in the graph for the in-position player might indicate that they have fewer flush draws than the out-of-position player. This information is essential for making informed decisions on the next street": "예를 들어, 런아웃이 스페이드인 경우, 인 포지션 플레이어의 그래프에서 최소값은 아웃 포지션 플레이어보다 플러시 드로우가 적다는 것을 나타낼 수 있습니다. 이 정보는 다음 스트리트에 대한 합리적인 결정을 내리는 데 중요합니다.",
  "The Made-Hand distribution feature classifies hands into 18 groups and helps improve game strategy by showing the frequency of hand groups in specific actions and the likelihood of having a specific hand class in the current range": "Made-Hand 분포 기능은 손을 18개 그룹으로 분류하고 특정 액션에서 손 그룹의 빈도와 현재 범위 내에서 특정 손 클래스를 가질 확률을 보여줌으로써 게임 전략을 개선하는 데 도움을 줍니다.",
  "And the best part? You can switch to gameplan mode at any time to see how the current spot fits into your overall strategy. With our Bot, you have the tools you need to take your poker game to the next level": "그리고 가장 좋은 점은 무엇일까요? 언제든지 게임플랜 모드로 전환하여 현재 상황이 전체 전략에 어떻게 맞는지 확인할 수 있습니다. 우리의 봇과 함께하면 포커 게임을 더욱 높은 수준으로 올릴 수 있는 도구를 갖게 됩니다.",
  "With this feature, you can easily find out things like: on which type of flops you should use a big bet or check back most of the time, which flops connect well with your range or your opponent's range, and how the Range-EV is connected to your preferred strategy": "이 기능을 통해 당신은 쉽게 알 수 있습니다. 어떤 유형의 플롭에서 주로 큰 베팅 또는 체크백을 사용해야 하는지, 어떤 플롭이 당신의 레인지나 상대방의 레인지와 잘 연결되는지, 그리고 Range-EV가 선호하는 전략과 어떻게 연결되는지 등을.",
  "A comprehensive analysis of runouts": "런아웃의 포괄적인 분석",
  "With the Runout-Distribution feature, you can easily see the impact of the runout on your range or your opponent's range, measured by expected value (EV) using a table and graph": "Runout-Distribution 기능을 사용하면 테이블과 그래프를 통해 예상 가치 (EV)를 사용하여 런아웃이 범위나 상대방의 범위에 미치는 영향을 쉽게 확인할 수 있습니다.",
  "Here's how it works: like mentioned the Made-Hand Distribution classifies hands into 18 different groups based on their properties. The properties of a hand are related to the board structure and can have a big impact on your strategy. With this feature, you'll be able to see the relationship between the perfect strategy for a specific spot and the hand class, like having a flush draw or set": "여기에 대한 설명입니다: 앞에서 언급한 Made-Hand Distribution은 손을 속성에 따라 18개의 다른 그룹으로 분류합니다. 손의 속성은 보드 구조와 관련이 있으며 전략에 큰 영향을 미칠 수 있습니다. 이 기능을 통해 플레이어는 플러시 드로우나 셋과 같은 손 클래스와 특정 상황에서 완벽한 전략 사이의 관계를 파악할 수 있습니다",
  "With this feature, you'll be able to see the relationship between the perfect strategy for a specific spot and the hand class, like having a flush draw or set": "이 기능을 통해 특정 상황에 대한 완벽한 전략과 플러시 드로우나 셋과 같은 손 클래스와의 관계를 파악할 수 있습니다. 예를 들어, 플러시 드로우나 셋을 가진 상황에서 어떤 전략을 사용해야 하는지 확인할 수 있습니다",
  "The two graphs are anti-symmetric, allowing you to quickly get a full understanding of the game at a glance": "이 두 그래프는 대칭이 아닌 반대로 배치되어 있어 한눈에 게임을 완전히 이해할 수 있습니다",
  "To see how it works, let's consider a Raw GTO-Strategy:Removing the raising actions is a good way to simplify, even if the R 17.4 has a frequency of 14.5%. If we remove the raising actions, the new strategy will only have a fold/- and a callpart, and we will not lose any relevant Range-EV": "이 기능을 이해하기 위해 Raw GTO-전략을 살펴보겠습니다. 레이즈 액션을 제거하는 것은 단순화하는 좋은 방법입니다. R 17.4의 빈도가 14.5%이더라도 레이즈 액션을 제거하면 새 전략은 폴드/-와 콜 파트만 가지게 되며, 어떠한 관련된 Range-EV도 잃지 않습니다"
}
